嗌第一聲光復香港需要嘅勇氣

有人嗌咗一聲光復香港，
佢冒住可能被人打,被人拉,無人接下一句嘅勇氣，
你接下一句時代革命，
係對佢嘅支持，亦係成個運動能夠走落去嘅動力。

今日有手足行出第一步勇武
你屌佢On9送頭？
咁你學咩人講時代革命？

懦夫心態

聽日見！

人地肯行出黎仲鬧